姨媽姑姐最鍾意睇呢啲

平時咁鍾意send啲花花background嘅濕鳩新年快樂過黎，而家send翻比佢地咪啱曬
一定好鍾意

push 快啲send曬去啲親戚group度

識玩一定係咁玩。。。支持中央

好唔好叫埋佢地轉美金 轉走中銀戶口 D 錢

講樓價有無圖

建制派賣樓有無圖

㊙️㊙️㊙️转发俾挚爱嘅十名亲友💝一起守护香港💪🏻💪🏻💪🏻 英贼林郑乱港阴谋，企图搞死香港经济，首富李嘉诚已走佬‼️

中央政府🇨🇳亲信：“党并没有指示香港要有逃犯条例！”😱😱林郑不听中央指示，主导强行通过逃犯条例，一旦通过，香港经济将严重受损。😱😱

商人们早已洞悉先机，香港首富李嘉诚已出售中港资产规模近2,000亿元，香港及外国企业将会大规模撤走，失业率势必大升。🏃🏻‍♂️🏃🏻‍♂️😭😭

💸💸💸自宣布逃犯条例修订以来，恒指已由最高三万点大跌至二万六千点📉📉，人心惶惶，而楼价极有可能于短期内暴泻，市民随时变成负资产！💸💸💸

外资：撤！😨
股市：跌！😭
楼市：跌！😱

林郑被外国势力所控，一家均有英国国借，港英余孽企图反中祸港，令美国于贸易战打倒中国！手持英国国籍🇬🇧🇬🇧🇬🇧的林郑月娥并没有理会中央反对、一意孤行，因为财富都在海外，丈夫及儿子一直身处英国，不会关心条例成立之后，为香港带来楼价下跌🏚🏚，国际地位下降，港元眨值等巨大灾难，就只为自己想“立功”回到英国一家团聚👨‍👩‍👦‍👦。可惜国家并不支持🙅🏻‍♂️！

🙏🏻🙏🏻保民生 抗修例 稳经济 你我有责
保卫香港行动，就由今日开始！🙏🏻🙏🏻

講樓價 好多廢老買左大陸樓 講埋

比較有說服力嘅兩條片 希望廣傳比中游份子同覺得事不關己嘅人睇

推

建議大家唔好一次過send哂
分時間

早安，祝願樓主一生平安

慢慢洗返佢地腦

草木皆兵

pish

一定要廣傳！

強POST一定要推

認同請分享
樓主一世平安

推！！！！！！

商界代表 林健鋒 賣南區豪宅同車位

應該要寫埋入去

一講錢班友就淆底

推！！

林鄭同警方高層原來係收左歐美錢搞事想幫外資撤離香港,孤立中國經濟